二月北海道穿搭

下年二月會去北海道旅行，想問下各位巴絲有無防風防水外套推介！

Canada goose or moncler

Montbell唔得？

我都差唔多時候去
我諗住買依件但唔知會唔會太厚

幾錢

二月冬季喎 點會厚

門市買緊2900

其實都係得遊客會著晒裝備周街行，當地人好多都係一件大褸冷帽頸巾就出街

去幾日旅行就變西伯利亞人咩
凍就要著架啦

即係想講凍就著多幾件衫，好過你用幾千銀買衫，驚濕擔遮就得

仲要好少機會可以著返，唔知以為佢地去聖母峰攻頂。

tee shirt

冇得同當地人比，之前10月去朋友係東北嘅屋企，佢哋著件薄長袖衫，我著住件冷衫都覺凍，最後開暖爐比我，話未試過10月開暖爐。
而家啲羽絨做到好薄都可以好暖，留黎係香港凍嘅時候著都ok.買羽絨要留意個fill power，數值夠高先可以做薄件褸而又夠暖。一件防水褸一件薄羽絨，帶多一兩件打底衫褲以防萬一。鞋要防水。做足準備會玩得安心啲，不過幾千銀就走唔甩

防水果件有冇分厚薄緊要嗎

你google下花園街雪褸
話說我早兩年又係2月去北海道, 係花園街200號對出, 幾百蚊買左件二合一防水雪褸, 保暖可以保到零下十度
1, 堅防水
2, 堅保暖
去旅行著一次半次自己唔捨得買哥倫果啲貴野

之後仲著左件野去左次西伯利亞, 冬天零下30度, 我係雪褸入面再著左一件薄身omni heat羽絨就已經夠暖
旅行黎講我覺得都唔錯, 幾百蚊係抵

我覺得冇乜所謂，防水唔入風就ok,當然有budget就買goretex, 樓上話花園街果啲都夠堅，你去睇下，起碼有人試左得。

Goretax正價montbell要近17000yen 但係特價既話近hkd一千都有 好頭痕

美國black friday 就到，你留意下amazon,backcountry 呢啲，隨時買到平嘢。